黎明行動再唔轉陣只會變番普通塞鐵撚

用肉身阻鐵
根本做唔到第一日全香港停工既效果
有眼睇效果愈黎愈細

遲到係冇用 上星期就好成功

葵涌警署多次叫以下人名（或同名）但冇家人認領，請轉給相關搵仔群組admin比人搵仔
洪子傑
麥滔
陳俊鋒
卜健富
陳卓怡
方浩聰
易家雯
梁家偉
秀茂坪警署 - 無家人/律師
(全部同音字同音)
1443最後更新，不停更新:bangbang:
秦國平
黃俊輝
張元山
陳力圖
田浩輝
鄭偉浩
周明智
許鵬魏
鄧偉明
何仲賢
何仲弘
鄭子峰
葉詠新
鐘子傑
盧瑞文
幫忙share岀去:warning:
求求大家轉發，班聯絡唔到家人同律師既小朋友，真係會好徬徨，希望大家動動手指力forward出去，可能你覺得班小朋友唔岩，但佢哋應該得到公平既審判。再者，大家都有家人，可能係你某親戚既小朋友，希望大家幫幫忙。

阻架鐵五分鐘有撚用

啱 有需要升級

一定要做到上星期個效果
唔係不如收皮算

呢幾日真係無人整roadblock

黎明行動係要停交通,唔係暫緩交通, 唔係不合作運動, 員工遲到係癱瘓唔到香港

全中
做塞鐵撚根本無用

大佬你一日一次咁消民氣，實快完架，你唔好玩到一個鐘一次？

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

不斷日日用同一個方法做同一樣嘢咁磨爛蓆好快玩完

已經衰過好多次
第一次贏第二三次比人反攻拉一堆人
唔明點解唔識轉陣